疫情就算 消滅了

洗手每一下也重要
國產復星 保護測試
多給我一點 切勿缺少
輝瑞盡了 也不緊要
打我至喜愛的科興
繁華食市 燈光普照
到咗六點 啲單唔會少

紅眼睛 幽幽的看著日本城
如同苦笑 擠出的高興
全城為我 搶光口罩
浮華盛世 作洗手佈景
四點鐘 今日新增咗百幾宗
電視熄了 竹君漸冷清
香港會謝 炒樓會停
顯得這故事尾聲 更動聽

邊間教會

邊句唔啱音

勸你做個全身檢查
及早治療

阿門

你試下再講我dllmch

香港這都市 也盡了

郭富城-弱

樓豬翻教會啦

最憎教會聖屍 句句都唔啱音

除左第一句 有邊句岩音

許美靜傾城呀

你試下唱出聲先啦

就係唱左先知唔岩音

到咗六點 啲單唔會少

耳朵懷孕了 雙胞胎tim

渡座淥店 del單ng會少

屌 起黨鐵笑撚咗出聲

除咗你無改果d邊句啱音....

邊句啱音

樓豬新移民 唔啱音都唔知

鄉下係港島 dllm